# Általános szerződési feltételek („ÁSZF”)

## A. Érvényességi terület
1. Jelen ÁSZF az „Üzemeltető” – TipZone – által a honlapon (a továbbiakban „TipZone honlap”), a „TipZone App”-on, vagy más elektronikus formában kínált tartalmakra, szerviz- és más szolgáltatásokra érvényes és ezek használatát szabályozza, ha ezekkel kapcsolatban egyes esetekben nincsenek érvényben saját és/vagy kiegészítő feltételek, illetve nem készül megállapodás ilyen feltételekről. Az ÁSZF olyan tartalmakra, szerviz- és más szolgáltatásokra is vonatkozik, melyeket a Felhasználó a „TipZone” oldal keretein belül e-mailek, fórumhozzászólások vagy chat üzenetek formájában elküld, vagy az oldalon megjelenít pl. képfeltöltés („felhasználói tartalom”), valamint a  virtuális pénznemek szerzésével kapcsolatosan is. A TipZone App olyan mobil alkalmazás, melyet a felhasználó egy harmadik szolgáltatónál vehet igénybe; a TipZone Apps lehetővé teszi a Felhasználó számára a játékok használatát mobil okostelefonokon és táblagépeken.
2. A számítógéppel, mobil készülékekkel és/vagy egyéb hardverrel és/vagy szoftverrel való használat módja nincs befolyással az ÁSZF érvényességére.
3. Az Üzemeltető – a TipZone – határozottan fenntartja az arra való jogát, hogy az ÁSZF-et bármikor megváltoztathatja.
4. A Felhasználó a honlapra való bejelentkezéskor az „Elfogadom az ÁSZF-t“ jelölőnégyzet aktiválásával és a „Regisztráció” gomb megnyomásával igazolja jelen ÁSZF hiánytalan ismeretét, és az „Elfogadom az ÁSZF-t“ jelölőnégyzet aktiválásával és a „Regisztráció” gomb megnyomásával egyidejűleg kijelenti, hogy határozottan elfogadja az ÁSZF-t.
5. A Felhasználó a TipZone App telepítésekor és használatakor igazolja a jelen ÁSZF hiánytalan ismeretét, és egyidejűleg kijelenti, hogy határozottan elfogadja az ÁSZF-t.

## B. A szerződés megkötésének- és a jogviták rendezésének helye
1. Az Üzemeltető és a Felhasználó közötti minden jogviszonyra a magyar jog az érvényes, kizárva az magyar nemzetközi magánjog és az Egyesült Nemzetek nemzetközi árueladási szerződésekről szóló egyezmény kollíziós normáit, amennyiben nem kerülnek kötelező alkalmazásra olyan kötelező jogi szabályozások, amelyek a Felhasználó számára kedvezőbbek, mint például az alkalmazási területre vonatkozó fogyasztói jog terén hozott (EK) 593/2008 rendelet. A teljesítés helye Budapest.
2. Az Üzemeltető és a Felhasználó közötti esetleges jogviták rendezésére – a szerződéssel, annak létrejöttével vagy felbontásával kapcsolatosan –a Budapest I.  CÉG Székhelye szerinti, pontosítjuk
kerületre illetékes bíróság hatáskörét kötik ki a felek. 

## C. Az üzlet tárgya
1. Az Üzemeltető a honlapon (a továbbiakban „honlap” vagy „TipZone”) játékplatformot kínál fel. Ez lehetővé teszi a felhasználóknak, hogy egy felhasználói fiók regisztrálásával részt vehessenek a játékban. Ugyanaz a fiók a honlapon és a TipZone App-on egyaránt használható. A TipZone App külön szabályzatai az M pont alatt találhatók. 
2. Az Üzemeltető saját belátása szerint különféle feltételekhez kötheti a játékplatformhoz, a játékokhoz, a TipZone App-hoz, valamint a szolgáltatásokhoz való hozzáférést (pl. egy bizonyos fajta hozzáférési típus, vagy operációs rendszer verziószáma). Ebből kifolyólag ideiglenesen vagy véglegesen korlátozhatja a játékplatformhoz, valamint a játékokhoz és a TipZone App-hoz, valamint az ezekben elérhető tartalmakhoz és/vagy szolgáltatásokhoz való hozzáférést; ezeket esetenként a honlapon közli.
3. Az Üzemeltető fenntartja magának azt a jogot, hogy a teljesítménykínálatot folyamatosan bővítse, megváltoztassa, illetve korlátozza.

## D. A részvétel előfeltételei
1. A honlapon, a TipZone App által felkínált játékokban és szolgáltatásokban való részvételre való igény csak az Üzemeltető által felkínált terjedelemben, az Üzemeltető felsorolt feltételei és/vagy korlátozásai mértékében áll fenn. Ezen korlátozások és/vagy feltételek minden Felhasználóra, Felhasználói csoportra vagy egyes Felhasználókra is érvényesek lehetnek. 
2. A Felhasználó végkészülékének műszaki konfigurációja kizárólag a Felhasználó felelőssége.

## E. Bejelentkezés / regisztráció
1. Fiók
1. A regisztrációs folyamat szabályszerű lezárásával a TipZone honlapon, illetve a TipZone App-on belül a Felhasználó egy felhasználói fiókot nyit. Ez a TipZone honlapon és a TipZone App-on belül használható. A TipZone App alkalmazáson belül csak standard felhasználói fiókkal lehet részt venni a belső bónuszrendszerben (nem pénzbeli jutalmazás).
2. Minden természetes személy csak egy fiókot nyithat. A felhasználói fiók regisztrációja ingyenes és a játékok, valamint az alábbiak használatát teszi lehetővé:
- Hozzáférés a honlapon és a TipZone App-ban található játékhoz
- Személyes játékosprofil készítése
- A TipZone követelményrendszer használata
- Bónuszpontok („TipZone Ticket” vagy „TT”) szerzése
2. Regisztráció egy játékfiókhoz
2.1 A regisztrációnak az alábbi adatokat helyesen, nem félrevezetően és hiánytalanul kell tartalmaznia:
a) Személyes és bizalmas fedőnév („felhasználói név”, „nicknév”) – nem áll fenn jogosultság egy bizonyos nicknévre. A felhasználói névnek egyértelműnek és összetéveszthetetlennek kell lennie. Sértő, erkölcstelen vagy illetlen nevek, illetve azok a nevek, amelyek internet linket tartalmaznak, vagy nyilvánvalóan ilyenre utalnak és az olyan fiók nevek, amelyek a Felhasználó bizonyos bővített jogait színlelik (különösképpen az „adminisztrátor” és hasonló megnevezések) nem megengedettek. Az Üzemeltető fenntartja magának a jogot, hogy a nem megengedett felhasználói neveket ne engedélyezze, illetve zárolja vagy bármikor törölje. A felhasználói név megengedett névre való megváltoztatása után a zárolás megszűnik.
b) Jelszó – nem áll fenn igény egy bizonyos jelszóra.
c) E-mail cím – a Felhasználó a hírlevélre való feliratkozás jelölőnégyzetre kattintva engedélyezheti az Üzemeltetőnek hírlevelek kézbesítését e-mail címre. A Felhasználó a személyes beállítások alatt bármikor visszavonhatja engedélyét.
2.2 A fiók jellemzőinek használata a bejelentkezés igazolásával e-mailben küldött azonosító számsorral lehetséges. A felhasználói fiók aktiválásáig a Felhasználó nem vehet részt a játékban, és nem vásárolhat TT-csomagokat a shop-ban.
2.3 A honlapon, illetve egy TipZone alkalmazás használatával történő regisztrációs folyamat szabályszerű lezárásával a Felhasználó és az Üzemeltető között létrejön a TipZone és a TipZone App-on felkínált szolgáltatások használatáról szóló szerződés.
2.4 Az Üzemeltetőnek jogában áll, hogy részben vagy teljes mértékben (hosszú távra is) kizárja a Felhasználót a játékokban, tartalmakban, szerviz- és/vagy egyéb szolgáltatásokban való részvételből, és megtagadja az esetlegesen megnyert TT-k kiadását, amennyiben a Felhasználó pontatlan adatokat adott meg.
2.5 A Felhasználó köteles a személyére vonatkozó adatokat folyamatosan frissíteni, és neve, e-mail címe stb. változásakor haladéktalanul kijavítani a felhasználói adatait a honlapon a „személyes adatok“ alatt. A Felhasználó köteles továbbá hozzáférési adatait harmadik személyek illetéktelen hozzáférése ellen védeni. Minden olyan tevékenységre, amelyet a fiókon, illetve a Felhasználó adatain keresztül hajtottak végre, úgy tekintünk, mintha a Felhasználó tette volna.

## F. Tartalmak birtoklása
1. Egy felhasználói fiók regisztrálásával és/vagy a „TipZone”, illetve TipZone App szolgáltatásban való részvétellel és/vagy tartalmakhoz való hozzáféréssel a Felhasználó elismeri, hogy a „TipZone”, valamint a TipZone App teljes tartalma az Üzemeltető egyedüli és korlátozásoktól mentes tulajdonát képezi. A Felhasználó köteles a honlapot, illetve a TipZone App-ot, a szolgáltatásokat és minden, ezekben lévő tartalmat, és információt kizárólag rendeltetésszerűen, személyes célra felhasználni, ezeket nem változtathatja meg, nem másolhatja le, nem hozhatja nyilvánosságra, nem terjesztheti vagy használhatja fel egyéb módon, és semmilyen módon nem avatkozhat bele műszaki segédeszközökkel a honlapba, a TipZone App-ba, és az ezekben lévő tartalomba, szolgáltatásokba vagy információkba.
2. Minden, a Felhasználó által a TipZone-ra és/vagy a TipZone App-ra, illetve ezek sajátosságaira átruházott felhasználói tartalom (például fényképek, kérdések, javaslatok a játékokkal és a szervezeti folyamatokkal kapcsolatban stb.) az Üzemeltető egyedüli és korlátlan tulajdonába kerül. Nem áll fenn igény a javadalmazásra. Bárminemű felhasználói tartalom Felhasználó általi átruházásával, ideértve magukat a játéktechnikai és taktikai folyamatokat is, a Felhasználó lemond az átruházott tartalommal kapcsolatos mindennemű jogról.

## G. Visszaélési tilalom
1. A TipZone-on, illetve a TipZone App-on tilos a visszaélő viselkedés. Ez elsősorban, de nem kizárólag akkor fordul elő, ha:
- megsértik a felhasználók közötti kommunikációra vonatkozó szabályokat (lásd H pont.);
- szándékosan helytelen vagy félrevezető adatokat adnak meg;
- szándékosan üzemzavart vagy zavarokat idéznek elő annak érdekében, hogy egy játék menetébe beleavatkozzanak;
- ha egy és ugyanaz a személy több játékfiókot nyit;
- egyéb, az ÁSZF-ben felsorolt szabályokat megsértenek.
2. A Felhasználó
- nem tesz semmiféle kísérletet arra, hogy a „TipZone-on”, illetve a TipZone Apps-on használt játékszoftvert dekompilálja vagy visszafejtse, lemásolja, egyéb módon beleavatkozzon vagy olyan szoftvert fejlesszen ki, amely beleavatkozik a „TipZone-on”, illetve a TipZone App-on alkalmazott játékszoftverbe és a kliens-szerver kommunikációba;
- nem használ olyan szoftverprogramokat, amelyek mesterséges intelligencia alkalmazását teszik lehetővé, vagy olyat, amely lehetővé teszi, hogy játékosok profilját hozza létre vagy a felhasználók között titkos összebeszélést tesz lehetővé;
- nem használ olyan szoftvert, amely az Üzemeltető saját belátása alapján olyan programként sorolható be, amely lehetővé teszi a felhasználóknak a csalást, vagy jogosulatlan előnyt a többi játékoshoz képest;
- a TipZone honlapon a játékot és a szolgáltatásokat az internet böngészővel használja, illetve a letölthető applikációval játszható;
- nem használ olyan szkriptet, amelyet az Üzemeltető nem engedélyezett;
- nem használ olyan szoftvert, amely a Felhasználónak lehetővé teszi a honlap, illetve a TipZone App analizálását, illetve reprodukálását, vagy azt, hogy egyéb módon beleavatkozzon a honlapba, a TipZone App-ba, illetve ezek programozásába;
- nem használ olyan szoftvert, amely túlságosan leterhelné a szervert.
3. Az Üzemeltető fenntartja magának azt a jogot, hogy adott esetben megtegye a szükséges lépéseket annak érdekében, hogy az ilyen szoftver Felhasználó általi alkalmazását felderítse és megakadályozza, különösképpen azt a jogot, hogy azonosítsa, illetve lokalizálja a Felhasználó számítógépén, illetve (mobil)készülékén telepített programokat, illetve a játékosok magatartásáról profilokat készítsen vizsgálati célokra. Amennyiben az Üzemeltető tiltott szoftver felhasználását állapítja meg, illetve erre alapos gyanúja van, jogában áll, hogy a mindenkori Felhasználó hozzáférését legalább hat (6) havi időtartamra zárolja, minden a fiókjában található virtuális összeget megtartson és/vagy érvénytelenné nyilvánítson, és/vagy teljesen, részlegesen, időlegesen vagy folyamatosan kizárja a Felhasználót az Üzemeltető és hozzá kapcsolódó vállalkozások honlapja, a TipZone App használatából, szolgáltatásaiból és tartalmaiból.

## H. Kommunikáció és egyéb viselkedés a játékosok között
1. A Felhasználó kezeskedik azért, hogy az általa létrehozott felhasználói tartalom nem ütközik törvényes előírásokba vagy harmadik személy jogaiba. A Felhasználó különösképpen arra kötelezi magát, hogy tiszteletben tartja a többi Felhasználó magánszféráját, nem tesz semmiféle sértő, nem odaillő, megbotránkoztató, erőszakot dicsőítő, nacionalista, rasszista, idegenellenes vagy egyéb módon diszkrimináló, pornográf vagy szexuálisan becsmérlő nyilatkozatot, illetve nem tesz ilyen jelentéssel tartalmakat közzé, továbbá eltekint mindennemű fenyegetéstől és zaklatástól.
2. Nem engedélyezett továbbá többek között:
- Reklám terjesztése
- Közvéleménykutatás
- Körlevél küldése
- Rendszergazdaként való megjelölés
- Vírusok, férgek stb. terjesztése és idegen számítógépes rendszerek és programok egyéb módon történő befolyásolása
- Olyan üzenetek, amelyek kizárólag a vallásos, politikai és egyéb világnézeti állásfoglalást szolgálják
- Egyéb felhasználók zaklatása értelmetlen jelkombináció stb. felvitelével
- A játszmák és a kommunikációs folyamat bármely módon történő szándékos blokkolása.

## I. A visszaélés büntetése
Amennyiben a Felhasználó részéről visszaélés tapasztalható, az Üzemeltető fenntartja a felhasználói fiók azonnali felfüggesztésének jogát. Emellett az Üzemeltetőnek jogában áll az éppen zajló tippek felfüggesztése és – a Felhasználó előzetes értesítésével vagy e nélkül – a felhasználói fiók, illetve a Felhasználó zárolása, valamint a mindenkori egyenleg törlése és/vagy megtartása.

## J. Felmondás
1. Mindkét szerződő fél bármikor, azonnali hatállyal és az ok megadása nélkül felbonthatja a szerződést. A Felhasználók az applikációban található „Profil törlése” gombbal vagy egy, a nevét és játékosnevét tartalmazó e-mailt kell küldenie a support@tipzone.net e-mail-címre. A fiók törlésére a hitelesség ellenőrzése után kerül sor. A szerződés felbontásával a Felhasználó elveszíti a felhasználói fiókjára való igényét és a fiókjával összefüggésben megszerzett minden szolgáltatásra, virtuális javakra, azaz „TT”-re való igényét.
2. Amennyiben egy Felhasználó 6 hónapon keresztül nem lép be fiókjába, úgy az Üzemeltető ezt inaktivitás miatt törli. A végleges törlés előtt legalább két alkalommal értesítjük a fiók tulajdonosát a fiókban megadott e-mail címen. A felhasználói fiók törlésekor a Felhasználó elveszíti a jogot ennek használatára és az ezzel kapcsolatos szolgáltatásokra való igényét, melyeket a felmondás érvénytelenít.

## K. TipZone Ticket-ek, avagy TT-k („bónuszpontok”)
1. Különféle akciókkal bónuszpontok, úgynevezett „TT”-k szerezhetők. TipZone Ticketek a honlapon és a TipZone App-on szerezhetők be, illetve használhatók fel.
2. A TT-k kiosztásának rendszeréről részletes leírást talál a súgó oldal GYIK menüjében. Az Üzemeltető fenntartja magának a jogot, hogy a TT-k kiosztásának rendszerét bármikor megváltoztassa.
3. A Felhasználónak lehetősége van az oldalon való aktív részvétellel vagy a TipZone App-on keresztül ingyen TT-ket szerezni, illetve arra, hogy azokat valódi pénz ellenében a honlap shopjában vagy a TipZone App-on megvásárolja. További információkért lásd: M. pont Virtuális Javak.

## L. TipZone App
1. A szolgáltató a honlapon belül és kívül ugyanazt a játékot kínálja, akár a Felhasználó mobiltelefonjára való letöltésre. Az ehhez használt mobiltelefon műszaki konfigurációja a Felhasználó kizárólagos felelőssége.
2. A TipZone App alkalmazások csak okostelefonokra, illetve táblagépekre állnak rendelkezésre.
3. A telepítéssel a Felhasználó beleegyezését adja, hogy az alábbi adatok az Üzemeltető rendelkezésére állhatnak a végkészülékeken alkalmazott applikáció hibáinak korrigálása és minőségük javítása céljából, anonimizált, tehát nem személyre vonatkozó formában: az alkalmazott TipZone App verziószáma, a végkészülék modellje és az operációs rendszer verziószámai, szabad memória, az App folyamata, a kijelző tulajdonságai, a hardverkonfiguráció, valamint a szoftverkörnyezet, a rendszerbeállítások, a rendszer naplófájlok, és ha van ilyen, a beépített vevőkészülék és ennek konfigurációjával kapcsolatos információk.
4. A regisztrációs folyamat szabályszerű lezárásával egy TipZone App alkalmazáson automatikusan lehetővé válik a hozzáférés a honlap TipZone játékhoz ugyanazokkal a hozzáférési adatokkal.
5. A TipZone App internetkapcsolat segítségével tölthető le a Felhasználó végkészülékére. Az itt alkalmazott kapcsolási díjak a mobil-, illetve internetszolgáltatótól függnek, ezek szokásos tarifáinak felelnek meg és általuk kerülnek felszámolásra. Kimondottan felhívjuk a figyelmet arra, hogy a mobil-, illetve internetszolgáltató által felszámolt kapcsolási költségek (valamint alapköltségek) semmilyen esetben és semmilyen mértékben nem kerülnek az Üzemeltető által térítésre, kizárólag a mobil- és internetszolgáltató számolja fel ezeket.
6. A TipZone App alkalmazással kapcsolatos ajánlatot a honlapon olvashatja. Az Üzemeltető fenntartja magának a jogot a TipZone App ajánlat folyamatos változtatására, szűkítésére és/vagy bővítésére, valamint a TipZone App árainak bármikori és az okok megadása nélküli átszabására. Ezen jog gyakorlásakor az Üzemeltetőt a Felhasználóval szemben semmilyen kötelezettség sem terheli. A Felhasználónak nincs joga kártérítésre, amennyiben az általa letöltött TipZone App már nem, vagy megváltozott feltételekkel szerepel a kínálatban.
7. A kínálatban szereplő TipZone App-ra érvényes az Üzemeltető szerzői joga és márkavédelme. A Felhasználó elmentheti a TipZone App-ot a végkészülékére. A Felhasználó által használt játék másként történő mentése, (pl. egy másik mobiltelefonon), másolása, sokszorosítása, további feldolgozása vagy elosztása tilos.

## M. Virtuális javak, TipZone Ticket 
1. Az Üzemeltető a honlapon és a TipZone App-on keresztül elérhető játékok által lehetőséget kínál arra, hogy virtuális javakat és/vagy virtuális pénzt („TipZone Ticket” vagy „TT”) lehessen szerezni és felhasználni. Ezek a virtuális javak nem válthatók be valódi pénzre, kizárólag a játék élmény fokozására lehet felhasználni.
2. A Felhasználónak lehetősége van arra, hogy a virtuális javak használati lehetőségét a honlapon, illetve a TipZone App-on felhasználja, és különböző funkciókat hamarabb használhasson. A virtuális javak vagy a virtuális pénz megszerzése a Felhasználónak csak azt a jogot biztosítja, hogy ezeket a játék keretein belül, a játéknak megfelelően használja; a szerzett javakon bármilyen jog ezen túlmenő megnyerése (pl. tulajdon) kizárt. 
3. Függetlenül attól, hogy milyen terminológiát használnak a honlapon, a TipZone App-on vagy a játékokban, a Felhasználó a virtuális javak kizárólag egy időben, tartalomban és helyileg az ÁSZF-nek megfelelő, virtuális javakra az illető játék keretein belüli, a játéknak megfelelő, korlátozott licenc használatára tesz szert. A visszatérítés, beváltás, illetve valós pénzben való kiváltás kizárt. A jelen ÁSZF megsértésénél az Üzemeltetőnek jogában áll, hogy a virtuális javak használatára adott valamely vagy összes licencet megvonja. A szerződéses viszony bármilyen okból történő felbontásakor megszűnik minden, a virtuális javak használatára szóló licenc. A szerződés felbontásának időpontjában még meglévő virtuális javak elévülnek. Megtérítésük nem igényelhető.
4. A Felhasználó fiókját, az azon található virtuális javakat harmadik személyre nem ruházhatja át. 
5. A virtuális javak kínálata a honlapon, illetve a TipZone App-on látható. Az Üzemeltető fenntartja magának azt a jogot, hogy a virtuális javak kínálatát folyamatosan változtassa, csökkentse és/vagy növelje, valamint a virtuális javak árait bármikor, indoklás nélkül megváltoztassa. Az Üzemeltetőnek továbbá jogában áll, hogy saját belátása szerint ne kínáljon fel virtuális javakat, illetve ezeket költségmentesen vagy illeték fejében bocsássa rendelkezésre. Ezen jog gyakorlásakor az Üzemeltetőnek semmiféle kötelezettsége sincs a Felhasználóval szemben. A Felhasználó nem jogosult térítésre, ha az általa használt javakat már nem, vagy megváltozott feltételekkel kínálják fel. Ez érvényes az időszakosan és a nem időszakosan felkínált javakra. Az Üzemeltetőnek továbbá jogában áll, hogy a játékos számláját és a hozzá kapcsolódó játékos tevékenységet, illetve virtuális javakat bármikor indoklás nélkül törölje vagy megváltoztassa. Ilyen esetben a Felhasználónak jogában áll, hogy a szerződést azonnali hatállyal felmondja. A Felhasználó részéről minden további igény kizárt.
6. A virtuális javak megfizetése a TipZone weboldalán a webáruházban rendelkezésre álló fizetési módszerekkel történik. A TipZone App alkalmazásban a virtuális javak megvásárlására a harmadik szolgáltatón keresztül van lehetőség. A kiskorú személyeknek nem vásárolhatnak virtuális javakat.
7. A felhasználónak a következő személyes adatait meg kell adnia ahhoz, hogy a TipZone honlapon virtuális javakat tudjon beszerezni:
a. Felhasználónév b. Születési dátum
8. A weblap virtuális javak vásárlására használt alap pénzneme az Forint (ft). Egyéb pénznem is választható. A virtuális javak árát a felhasználó származási országában használatos nemzeti valutában jelenítjük meg, feltéve, ha e pénznem támogatott a weboldalon. Amennyiben forinttól eltérő fizetőeszközt használ a játékos, úgy fizetéskor euróra váltjuk át a nemzeti valutát. Az forinttól eltérő valutában megjelenített összegek átváltási árfolyama az Európai Központi Bank napi árfolyama alapján kerül átváltásra.
9. A virtuális javak megvásárlása valódi pénzért különféle, a honlapon, illetve a TipZone App által megadott fizetési módon, harmadik szolgáltatókon keresztül történik. Az Üzemeltető fenntartja magának azt a jogot, hogy a fizetési lehetőségeket indoklás nélkül megváltoztassa. Fenntartja magának továbbá azt a jogot is, hogy egy bizonyos fizetési mód használatának lehetőségét bizonyos feltételekhez kösse. Az Üzemeltető nem garantálja, hogy minden fizetési lehetőség folyamatosan fennáll.
10. A virtuális javak akkor számít befizetettnek, ha az összeg az Üzemeltető, illetve harmadik fél szolgáltató számláján visszavonhatatlanul jóváírásra kerül. Az Üzemeltető minden biztosíték nélküli számla- és/vagy pénztranzakciót ellenőriz. Bárminemű gyanús számla- és/vagy pénztranzakciót továbbítunk az illetékes hatóságoknak.
11. Az Üzemeltető fenntartja magának azt a jogot, hogy virtuális javak hozzárendeléseket belátása szerint elutasítson, vagy a javak mennyiségével vagy a teljes összeggel kapcsolatban korlátozásokat hajtson végre. Amennyiben csalás, törvénysértés illetve a jelen ÁSZF megsértésének a gyanúja merül fel, az Üzemeltető jogában áll, hogy a beszerzési folyamatokat és az ezzel kapcsolatban álló fizetési tranzakciókat a helyzet tisztázásáig befagyassza. A továbbiakban az I. pont rendelkezései érvényesek.

## II. ADATVÉDELEM
1. A Felhasználó a regisztrációval az Üzemeltetőnek kifejezett hozzájárulását adja a regisztrációban megadott adatok felhasználásához, valamint a nem személyre vonatkozó felhasználási adatok elmentéséhez és feldolgozásához. A Felhasználó adatainak kezelésekor az Üzemeltetők tekintettel vannak az idevonatkozó, törvényes adatvédelmi előírásokra. Az adatokat automata segítséggel dolgozzák fel, és a Felhasználó írásos beleegyezése nélkül nem adják tovább. Visszaélés esetén ezeknek az adatoknak a bűnüldöző hatóságok felé történő továbbításának jogát fenntartjuk, amennyiben a megfelelő jogi szükségesség fennáll.
2. Az Üzemeltetőnek jogában áll a csatlakozási adatokat, elsősorban a forrás- és cél IP címet és minden egyéb logfájlt a saját és harmadik személyek számítógépeinek és mobileszközeinek védelmében tárolni és kiértékelni. Az Üzemeltetőnek továbbá jogában áll, és a Felhasználó a regisztrációval ehhez beleegyezését adja, a nem közvetlenül személyre vonatkozó felhasználói statisztikák vezetéséhez.
3. Annak érdekében, hogy a honlapot és az applikációt a felhasználók igényeihez igazítsa, valamint, hogy azok kialakítását és minőségét folyamatosan javítani, illetve optimalizálni tudja, az Üzemeltető úgynevezett sütiket, újracélzó sütiket és követő eszközöket használ. 
a. Sütik és újracélzó sütik
A sütik (cookie-k) kis fájlok, amelyek a honlapon történő látogatáskor, vagy az applikáció használatakor a Felhasználó számítógépének merevlemezén vagy a Felhasználó mobileszközén tárolásra kerülnek. Az újracélzó sütik a Felhasználó böngészési szokásain kívül (a honlapon, illetve az applikáción belül és kívül) a Felhasználó szociodemográfiai adatait (pl. a Felhasználó kora és neme) is gyűjtik. A sütiken keresztül kerül rögzítésre, hogy a Felhasználó milyen gyakran (napközbeni adatok, a hét napjai) játszik és mennyi időn keresztül használja a honlapot/applikációt, illetve vesz részt az egyes csoportokban. Ezen kívül rögzítésre kerülnek a Felhasználó egyéb szociodemográfiai adatai is, úgy, mint a kora és a neme. A sütiken keresztül tárolt adatokat az Üzemeltető elemzi, feldolgozza, és arra használja fel, hogy az alkalmazást az egyes Felhasználó szokásaihoz és igényeihez igazítsa, valamint hogy statisztikákat készítsen, és felhasználói csoportokat hozzon létre, minőséget javítson. Ezeket az adatokat harmadik fél reklámtevékenysége irányított alkalmazására nem használják fel. Az így nyert adatokat a felhasználók szokásainak megfelelően folyamatosan frissítik és bővítik. A Felhasználó hozzájárulását adja ahhoz, hogy az Üzemeltető sütiket és újracélzó sütiket alkalmazzon. Ezen kívül a Felhasználó kifejezetten hozzájárul ahhoz, hogy a közzétett adatai és az általa megadott adatok (pl. a Felhasználó kora és neme) automatikusan (pl. sütiken keresztül elektromos úton) feldolgozásra kerüljenek.
b. Követő eszközök
A követő eszközök esetében harmadik fél által megajánlott szolgáltatásokról van szó, melyek támogatják az Üzemeltetőt a felhasználói szokások statisztikai kiértékelésében és elemzésében. Az Üzemeltető az így nyert információkat a honlap, illetve applikáció továbbfejlesztésére és optimalizálására használja fel. Az alkalmazott követő eszközök a Tune tulajdonában lévő App Tracking MobileApp Tracking (MAT), az Adobe Analytics, a Facebook App Tracking, a Kissmetrics és a Google Analytics követő eszközök.
4. Az Üzemeltető minden műszakilag lehetséges intézkedést megtesz annak érdekében, hogy a nála elmentett felhasználói adatokat védje, de nem vállal felelősséget, amennyiben harmadik fél jogellenes módon ezeket az adatokat a saját hatalmába keríti és tovább felhasználja. A felek egyhangúan kizárják az Üzemeltető mindennemű felelősségét a Felhasználónak vagy harmadik személynek az ilyen összefüggésben keletkezett káráért.
5. A Felhasználó bármikor betekinthet elmentett személyes adataiba (kivételt képez a felhasználói jelszó) a felhasználói beállításokban a TipZone honlapon, illetve korlátozottan a TipZone App-on keresztül.
6. A Felhasználónak bármikor jogában áll, hogy a rá vonatkozó adatokat megváltoztassa vagy törölje. Az üzemeltetők kötelezik magukat arra, hogy tényleg törlik azokat az adatokat, amelyeknek a törlését kérték. A fiókregisztráció kötelező adatainak törlésével automatikusan vele jár a hozzá tartozó játékos fiók törlése.
7. Az Üzemeltető garantálja, hogy a fizetési tranzakciók feldolgozása a PCI DSS (Payment Card Industry Data Security Standard) irányelvei szerint kerül lebonyolításra.

## III. FELELŐSSÉGVÁLLALÁS és GARANCIA
1. Az Üzemeltetővel, a vele együttműködő vállalatokkal, illetve segítőivel szembeni kártérítési igények érvényesítése a TipZone honlapon, valamint a TipZone App-on keresztül kínált szolgáltatásokat és tartalmakat érintően kizárt, ha az adott kár nem az Üzemeltető vagy a vele együttműködő vállalatok vagy segítőik súlyos gondatlanságából vagy szándékosságából ered. A felelősségvállalás korlátozása nem vonatkozik személyi sérülésekre.
2. Az Üzemeltető, a vele együttműködő vállalatok és/vagy segítőik, valamint a TipZone App forgalmazó partnerei a termékfelelősségi törvény alkalmazási területén kívül keletkezett károkért csak a törvényi előírások értelmében felelősek.
3. Az Üzemeltető nem vállal felelősséget semminemű olyan kárért, amely olyan körülményekre vezethető vissza, amelyek nem tartoznak a befolyása alá (vis major stb.).
4. Az Üzemeltető nem vállal felelősséget a felhasználói tartalmakért, de fenntartja magának azt a jogot, hogy törölje azokat a tartalmakat, amelyek megsértik a használati feltételeket vagy a törvényes előírásokat, ha ezek ismertté válnak. Az Üzemeltető az ilyen tartalmakat bíróság vagy hatóság felszólítására átadja a bűnüldöző hatóságoknak is.
5. A Felhasználó köteles a jelen általános szerződési feltételek megsértése esetén az Üzemeltetőt haladéktalanul értesíteni. A Felhasználó továbbá köteles a jelen általános szerződési feltételek megsértése esetén az Üzemeltetőt az ebből adódó károk és harmadik személyek követelései alól mentesíteni, valamint az ebből adódó mindennemű veszteséget, költséget vagy kárt megtéríteni. Az Üzemeltető kárcsökkentési kötelezettsége ezáltal nem korlátozott.

## IV. EGYÉB RENDELKEZÉSEK
1. Az Üzemeltető fenntartja magának azt a jogot, hogy a szolgáltatáskínálatot folyamatosan bővítse, illetve megváltoztassa.
2. Az általános üzleti feltételek változásait a játék honlapján keresztül közlik. A kifogásemelés felmondásnak számít. A Felhasználó köteles rendszeresen tájékozódni az aktuális ÁSZF-ről. A TipZone alkalmazás használatával a felhasználó köteles tájékozódni az aktuális általános szerződési feltételekről.
3. A jelen szerződési viszonyt illető minden közlemény és nyilatkozat csak akkor érvényes, ha ezeket írásos formában, e-mailben küldik, illetve a honlapon vagy a TipZone App-on ismertetik.
4. A Felhasználó személyes adatainak megváltozásáról haladéktalanul tájékoztatja az Üzemeltetőt felhasználói adatai a honlapon, illetve a TipZone App-on belül történő kijavításával. Amennyiben az ügyfél ilyen változásokat nem közöl, és ezért nem kapja meg az Üzemeltető jogi szempontból fontos nyilatkozatait, amelyeket az utoljára megadott e-mail címére küldenek, ezek a nyilatkozatok ennek ellenére úgy számítanak, mintha megkapta volna őket.
5. A „TipZone” regisztrációval és/vagy az alkalmazás használatával minden Felhasználó elismeri az Üzemeltető kizárólagos, a jelen ÁSZF-re vonatkozó (szellemi) tulajdonát.
6. A szerződés egyes szabályozásai és feltételei jogi érvénytelensége esetén a szerződés többi része hatályos marad. Ez nem érvényes, ha ebben az esetben a szerződéshez való ragaszkodás valamelyik szerződő félnek nem elvárható méltánytalanságot jelentene. 
